人口數量唔係重點，最緊要係老人家比例，所以支那老人家死咗大家應該傷心先啱

越死得多老人家中共政權越穩定，所以中共不知幾想多啲老人家死，所以應該死多啲細路仔先可以拉高返個人口老化率

又畀佢延遲左支爆